Enunciado:

Crear una función que ‘milenialice’ un texto que se le pase, es decir:
    * los ‘que’ los convierte el ‘k’
    * porque => xq
    * Pone todo en mayúsculas indistintamente
    * Gu/Bu => w
    * Igual => =
    * Sin apertura de ¡ ni ¿, ni acentuación

Podéis echarle imaginación ;)


Objetivo:

Practicar con funciones cadenas y arrays.
Mover esas funciones a un fichero llamado util.php y hacer llamadas a dichas funciones desde otro fichero diferente.
